最近有冇人去過中銀開戶口

佢叫我拎飛，拎完後話要等3，4個鐘，而家係咪間間銀行都係咁

一間間中銀，有D等兩個字

勁多廢老係到搞呢搞路，搞完，又吹一大輪水。

痴撚線！

睇你去果間多唔多客, 同多唔多 staff

中銀開戶唔使排咖wo

有房仔做

上次見人直接入房開

係啦 逼到你唔想開咁

開一百萬嗰啲就係

我上次開無咩人
直接就到我

我次次見親都係話開戶就入房

應該唔係個個都100萬掛

窮人冇資格開account

人多就去另一間門市搞開戶，總行有專櫃都好快搞完

我開戶口都等咁耐，好彩我阿媽事先話要等好耐，之後去食午餐hea ,返到去都差唔多到我飛

中銀起碼你等完會幫你做，恆匯話唔開就唔開，廢事你阻住佢收工

開戶口都要同阿媽去

果然係放暑假

岩岩放暑假，青有冇介紹邊間開戶口出暑期工糧好？ 一陣同媽咪去

記得同叔叔講你要開出糧戶口
會有優惠

阿媽順便要入數轉帳， 不過我見阿媽都搞好耐

睇你幾點去
試過3點尾去，個職員叫我拿票等。
點知無人都唔叫
原來就唔想就收工做，驚遲收工

他叫我再約，要約左先黎

垃圾職員

以前學生果陣都係帶老母去開戶口最方便
屋企人有戶口係到,就唔洗地址證明
痕生係咁,其他唔知得唔得

有名你叫：兒登

好人好姐去支那銀行開戶

正正常常個人戶口間間都開到啦，硬係去支那銀行

做乜咁信得過中銀
自從佢將中國同香港兩套系統merge埋一齊之後就轉左渣打